我朋友琴晚發夢萬人上山鞠躬

我有一個朋友琴晚發夢夢見萬人上山鞠躬